1月第一次去大阪 有咩必去地方

6日5夜 但夜機去 變咗無咗一日
Book咗airbnb 但地點有d偏
但我地兩個女仔都未去過大阪 點plan行程好？
諗住有一日會去usj買唔買fast pass好 上網睇好似好多人 但1月中會唔會都係咁多人呢？

你會好快被判定為伸手黨....

但我認為快證要買，個15過年pass 幾好

Lm跟進

對唔住呀 想問下意見啫 因為第一次去真係無從入手 所以想問下有無咩地方推薦下

屌自己google下都大把啦
心齋橋
黑門市場
道頓堀
梅田
神戶
奈良
有時間咪落妞路京都囉

USJ唔買快証=玩排隊
呢d錢唔好慳啦

樓主可參考呢位巴打
去睇下旅遊書，寫好行程，再俾巴打們評價
咁會好d

重未有....

飛田新地

去京都就清水寺，金閣寺，嵐山，伏見稻荷大社
大阪就USJ
奈良
咁上下

第一次買張周遊劵 之後盡去佢d 景點

飛田新地

一定要買fast pass , 唔係會排死你

金龍

其實你有心plan
上yahoo打大阪自遊行都大把資料

飛田新地, 有追post都識